撐銀河，撐大脾🍗🍗🍗

對髀咁淫想點

Lm

9/10 岩岩好合格咁啦

食得多肉冇乜胃口 想食素

睇睇下發現E輯圖你前排味PO過==

重溫

淨計脾黎講銀河=iu, 不過iu e+瘦左, 銀河>iu
如果計成對腳, iu>銀河

我夢想係做太空人 暢遊銀河系

唉

雞髀

銀髀

齋講腳唔差

銀河大髀世界第一

銀洞超撚正囉

.

終於唔黑我地女友？